(突發) 英外相就228事件twitter表態

雖然只係statement，但都要入去rt爆佢

推

連登仔到你上場啦

你班友入去咁個制都懶?

同我即刻推爆佢啦！！

負皮我唔緊要，入去做野唔該

咁早訓哂?

自推

2推

3推

Pish

Push

Done & push

雖然只係深切關注，但唔該入去rt,like同comment

求上熱門等多啲人見到

push

push 2

push 3

推4

自推5連